我中學專出on9仔。。

頭先見到個中學同學放咗佢連登profile條link落去ig終於有ac了

on9仔不包括本人

例如出咗你

驗眼...

醒目囡

你講唔係啫 但事實你係

收聲啦死肥仔

係啦係啦 你最撚唔戇鳩啦 滿意未呀死臭閪？

香

放ig同學出現了

期待緊下一個大頭post

無了 無個笑得出

咩中學...戇尻

我行曬成個連登都未搵到

st. stephens

行都唔想行

見到你打字嘅方式
我信真係專出on9仔

見到你個名覺得你係匡智會會員.....

點解咁都可以開post?係咪真係咁想拎存在感呀？

你鳩痛都開post啦

出左樓主呢個on9仔

我隻手痛 打唔再飛機
樓主可唔可以幫我打

同啲低能溝通唔到無晒訊號

幫你摔碟

Dj kong girl

A0狗點解會a0？
樣柒囉
咁點解佢地會樣柒？
相由心生囉
所以啲A0狗唔單止樣柒
心地仲一定好差添
全部都係潛在強姦犯殺人犯嚟
社會嘅害蟲嚟
總之見到A0狗就最好避之則吉
再唔係就集體欺凌佢地

係 我係害蟲

以為你是肥蟲😅

Ben哥？

開心share下

物以類聚

師妹你好

米四高妹🥺

你話ig定咩....

秒回吹水？

我董之英

四眼哥哥

今日未屌你老母

有時間就貢獻吓個社會啦

me give多過take

連登ac

屌你老moo🐮